點解香港選舉唔裝古惑點票機？

唔駛DQ，都可以令反對派輸晒

上年咪傳過要推行電子點票囉

真係幾好洗呢套嘢，唔多唔少剛剛好贏1%